垃圾天文台，朕而家著緊0件衫坐左系廳上緊網

凍？哈

聽朝都唔好著

肥人唔驚凍.

我今晚都打算全裸訓

我仲開住隻窗，幫個人散緊熱
可能真係要朝早先黎料

乞痴

好能熱...開緊冷氣

我想接住你d飛沫><

糖尿要切腳嫁肥閪

開暖氣？

弱者先著衫